聽日所有手足去最近既地鐵站

快既，唔洗組織，加自己個fd就得

-廣告牌
-幕門

其他自由發揮

熱門，唔該，星期一唔想睇到有廣告

push

pish

推唔到都lm

721831

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

需要真正既be water
唔洗多，一人一塊夠做，其他人行街mode慢慢行就得

推

寫埋時間
多人去先可以振軍心

跟自己fd，搭扶手電梯隔離好多廣告牌
全線都要有手足

利申中午4-6點左右

！！！聽朝10點！！！

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

咩都唔緊要,最緊要包實D,落雨濕晒身就唔好

聽日1點入場呀，早D起身啦

入機場

組織一下好 d 喎, 至少要有人係出面睇水
啱啱坑口就係咁, 好似有一兩個俾狗拉左

推有用post

幫你推